牙朗係好勁 但無人記得蛆首回合好多得益

第一回合有好多不利馬體既判決
只係咁都嬴到2粒就無人提

btw 次回合牙朗球玉上身 真係無人唔服